當年單拖去有線斬柒保安個單野個男仔判左幾耐？

人民英雄